[經濟內戰]肥佬已被夾到pk

[經濟內戰]有指示要托市

之前出左警世po, 而家應驗左

肥佬rip

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

嚟緊一定會跌1000點
好警世，記得跌個日幫我推返上嚟

禮拜五已經被人夾600幾點。

希望肥佬支持得住, 根本無咁多散戶買盤
擺明大戶托上去

今日都會照升 殺硬堆264熊